侵侵twi癮發作 瘋狂發大寫Twitter

忍咗幾日

真係老頑童

醫生俾咗咩藥佢咁精神

講起佢就嬲
中武肺第一個twitter就話自己中COVID-19而唔係話自己中China virus

算點先

前幾日冇出
今日一次過出晒

一開始以為佢個大寫摯Jam咗

諗諗下佢好似係用iPhone send twitter

個句都以VOTE!結尾，就嚟有聲
VOTE!

自己上twitter睇roid rage啦
唔好咩都丁住

佢個人同佢個嘴仔一樣咁精玲

好可愛

醫生：我地不斷換藥 但總統的情況仍然嚴重⋯
然後我們給了一台iPhone
天啊 他所有生命跡象馬上好轉了
血氧上升 咳嗽減少 高燒速退

醫生：後來我地處方籤只有非常簡單一條

「iPhone」

無野做

佢完全係難得無嘢做好無聊嘅伯伯咁款

BIDEN VOTE

係咪悶呀